點解蔡若蓮死左個仔咁大迴響

吳得掂死完老婆死老母果陣冇愛字頭、上岸派做野？

班愛字頭、上岸派係咪涼薄、冇人性？